畢咗業之後 仲可以得閒踢下波 真係一大享受

講緊唔係玩fifa 真係出街踢果種
踢完出一身汗 壓力都減少咗唔少

不過呢d機會真係愈嚟愈少
仲可以得閒得閒約到出嚟踢下熱血足球嘅巴打 真係要珍惜